覺唔覺個中國遊客好慘，去旅行無啦啦被窗砸死

佢男朋友睇住女朋友砸死

隻窗慘啲

唔覺

但佢屋企人會發達

覺得好好笑 香港嘅支那人多到隨便跌隻窗都死一個

話大陸人抵死果d on9 =二戰納粹
唔撚洗理

平心而論佢確實又係乜都冇做就枉死左
但警察隨便搵人都係戇鳩

香港好危險 請回家

香港咁危險，唔撚落黎咪無事囉

納粹有咩問題

屌你老母臭閪 佢條女黎香港做雞 搵錢 佢條仔無得再屌佢個臭閪 你比佢男朋友屌你屎眼囉 佢條女係地府做緊公廁

屌你老母 一百次

去外國旅行人生路不熟，係危險啲嘅…

有時死神睇中你 你落街食串魚蛋都會哽死
btw rip

閻王要你三更死 誰敢留人到五更

佢係香港砸死咪算好命囉，起碼一定有筆合理賠償。
試下係大陸砸死，有幾十萬收都偷笑，一個唔好彩個官俾人收買左，判你行路唔帶眼要負主要責任

個阿姐最慘

睇到笑出聲

我無講錯 臭閪大陸閪黎唔係破壞香港就係做雞架啦 屌你老母臭閪樓主可憐中國人返大陸住囉 你老母

你好撚反智 屌你老母無人屌你 我屌你屎眼

啱啊 香港咁危險 樓主同人地條仔一齊番大陸啦 大陸人冇個係啱嘅

個含家產肯撚定傻上腦乜鳩都可憐 忽上腦 好人好姐黎香港做乜鳩 唔係做七日雞比人屌都諗唔到做咩 呃人錢囉 中國人個個都慘 幫得幾多億 我再次屌樓主一百年

你老母 遲早過多幾年無香港人 全部都係大陸人霸埋你香港 樓主你做乞丐都死 做難民囉